farewell party 係走走嗰個俾錢定係farewell 我嘅同事俾錢?

就辭職啲同事話farewell party 我,但係我唔知係我要出晒所有錢,定係我啲同事夾份請我一齊玩?佢哋又話咩食窮我呀哈哈哈...

有冇人有經驗?

緊係佢地出 咪撚去

食鋒味啦你

你真係出錢的話記得po上嚟俾我笑下